山竹襲港：教育局正式宣布明日所有學校停課

山竹襲港：教育局宣布明日所有學校停課
09月16日(日) 16:22更新 15:32建立

小學雞有假放！

打工人唔係人

正呀屌你老母

教育局宣佈明日所有中小學校停課

大學有冇

大學點

同問

所有學校應該包埋大專掛..

我屌你老母廢架

大學唔想返咪唔好返 唔打風都大把人走堂

大學停唔停㗎
大西北返港大 咁撚大雨

major既course好少走

老師係勝利打工仔

做老師真係爽

由教育局宣佈有關停課之安排，並不適用於本大學。

所有學校 咪姐係全部囉 仲問大學有冇

屌你個嘴 又要開始睇reading了

咩u

公平咩

拿唔好唔講

班教畜24小時都工作緊架又話備課 又話改功課

咁適用於補習社嗎

有冇IVE仔知 放假通知 係邊度可以睇到?

學生唔洗返，老師都要返去當值架

⋯

CU

聽日連登又開始多人

當我沒問

大學生就收皮啦，唔係咁都想要假吓話？
打工仔都冇得放假，你班成年人可以幸免？
大學生一可以放，打工仔就更多理由要求放假

入唔到u?

教畜幾時先肯唔教班學生貪威識食厄假？？？

你地義工黎架？？？？心撚照隻隻水泡科Overpaid架！！！

grad埋啦傻仔

老師咪又係要返

個post咁多大學生？

中大屌你老母
俾狗讀

利申

停課唔等於停工

提一提大家 教育局管唔到大專

明天會有幾多小學生獨留在家中

ive洗唔洗返?

ive好似要返。。。

唉屌🌝

大學不嬲唔係教育局管 大學班柒頭聽日準時起身

利申 柒頭要搞fyp無得走

大學走堂囉

大學想走堂洗理佢咩八號風咩
停課咪仲煩要補課

自己同老細講

咁你都自己同校長/教務講

話睇個網通知
都應該要返架啦

大學生唔係學生

good decision

出邊真係好大劑

正未做功課

做老師要返工架囉聽日
係學生停課咋

打工狗唔係人

返全日定O埋T？？？

咪再撚扮同其他行業一樣既勤力打工仔啦教畜！！！

你要返我都要返
有乜分別呀on9仔

學校都要安排人手檢查同開放校舍 唔係個個家長都得閒睇住D細路

收撚皮啦你班教畜！！！那埋都係考唔到好政府工大公司公工既水泡系垃gpa，好食懶飛見錢眼開充值洗腦機器，離地犬儒！！！

你係咪連教畜都做唔到

而家情況點就唔知，以前係水泡科都讀唔到先會讀教育

Yay

教中學其實淨係讀教育無人要㗎
通常都係三大然後讀pgde先教到
同埋想教書又未必讀書差嘅
我中學有個呀sir alevel2A CU 中文first hon
都係出嚟教書 未必要一碌鳩打一船人啦

我LSC幾條A跟手就PAS直入CU，40才已經淨係香港市區樓零供都2間，你話呢？？

你而家有無三十歲？

嘩嘩嘩！！！CU中文好撚難入喎！！！

我啱啱入u咋
我個呀sir本身都係諗教書 今年先再去full time進修

巴打知唔知alevel 2A係咩程度

我話「以前」呀，freshmen

中文中史A?

聽日得一個鐘堂 屌

我AL都2條A HKU畢業架

依家教育都係水泡科
但我想講嘅係唔係個個老師都係讀教育出身教書同埋真係為份糧囉

一句到尾啦，馬交細冇地鐵勁水浸就話啫，你班港豬教畜又因為乜厄一日半日公帑假期呀仆街犬儒共狗幫兇？？？

淋病跌多36億俾你班乞兒齋掩口擦鞋含共撚，就唔洗做呀？？？

無問 但應該係

屌你i大點撚樣返
返去游水定幫手執野

我咪話唔知而家情況囉

咁巴打你咪應該要知我呀sir係高分入中文系囉

做（扮）大中華膠就易中文A
中史就鬥背

咁我都相信以前同依家嘅老師都唔係個個讀iedu出嚟嘅

手空空，無一物，路遙遙，無止境。
亂離中，流浪裏，餓我體膚勞我精。
艱險我奮進，困乏我多情。
千斤擔子兩肩挑，趁青春，結隊向前行。

十隻中文Guy，十隻大愛支偽君子仆街！！！！

有咁易點解唔係100%人中文A嘅

Sorry佢唔係
但就算佢係 都只係佢個人嘅事 唔關佢嘅教育質素事吧？

咁唔係個個都係大中華膠或扮到大中華膠

竟然有家長屌柒教育局停課，話無人湊小朋友 打完風成條街咁多潛在危險，又落雨濕濕，留係屋企點都安全過出街啦

老實支屎愈攞高分攞A咪愈仆街冚家鏟囉！！！

依家早已唔係我地當年冇Google齋填鴨，都仲犬儒到陪共狗大支隻八國聯軍日侵支那民瀆幾千手鳩吹？？？

老實支屎愈攞高分攞A咪愈仆街冚家鏟囉！！！

依家早已唔係我地當年冇Google齋填鴨，都仲犬儒到陪共狗大愛支隻八國聯軍日侵支那民瀆幾千年鳩吹？？？

最仆街係你地成班明知鳩吹，為錢送班細路入洗腦室毒氣室囉！！！等報應好似隻支西副焗啦！！！

我讀英文
好多讀中英文既都係自己果科攞A入去
所以唔出奇呀高分入中文系

明德新民
屌即係聽日啲堂照計attendance啦

唔洗返啦 返唔返都無用

唔撚停工又邊個喺屋企湊小朋友?
最後咪又要帶個仔返學校要啲老師睇住

咪就係，成件事得班老師得益，又呃一日假

12歲以下不能獨留在家中